鄭月娥 你 鞠躬下台吧！

寫在鄭月娥述職之前-----
前幾天，有論政者憂慮北京中央有管治危機。但是那位人士沒有說究竟是對香港還是對大陸各個城市有管治危機。

我重申：‘’北京中央有管治危機‘’ 不是我的那杯茶【意思是，不是我想見到的】。因為如果政變，神州大地將會大亂，內戰，等等。

---------

當然，正如某位親北京網友【網名是三個英文字母和三個數目字】說，如果共產黨搞到天怒人怨，民不聊生，他也會反黨。

--------

如何消弭：

假設真的因為反送中運動而導致有管治危機，那麼消弭的方法很簡單。

解鈴還需系鈴人--

1.炒掉林太太+鄭若驊，湯家驊，范椒芬，何君堯，鄧炳強，劉淑儀；

【改以陳智思+ 行政會議：李明逵，陳德霖， 律政司= 黃仁龍，警務處處長=姓郭那位副處長，何君堯=DQ 而後 補選新界西議席。】

2. 立馬抓捕有明顯證據的犯法警員。炒掉一批證據不足但很可疑的警員。

【然後招募另一批德才兼備的年輕人】。

3.不須要解散警察隊，但是所有成員進修一個德才兼備的課程。

（寶光論政A185）民團 Vs 改革警察隊

請點擊-

4. 特赦=

--- bound over + O.N.E.

--- nolle prosequi

--- suspended dentence, C.S.O.

---pardon after appeal

--- AG‘s discretion= amnesty

5. 派出新的 形象比較好的 親政府代言人【陳家佩+ 陳凱欣+ 鄭泳舜】與年輕人對話，伸出橄欖枝。

6. 鄭月娥發表懺悔宣言。

7. 實際金錢賠償這場運動的傷者+死者家人。